【男生墮樓】18歲仔疑為情亡 單親母跪地痛哭

無 2000 呎樓

牛頭角下邨貴月樓，今早10時47分，一名18歲姓李男生被發現身穿校服，由大廈高處墮下，重傷奄奄一息，救護員接報到場調查，證實男生當場死亡，警方正展開調查。
據悉，李為家中獨子，與母親兩人相依為命，本周一及周二李在學校早退，今晨更沒有上學，學校遂通知李的母親，李母趕回家了解，豈料途中已發現警員在樓下，愛兒已墮地面，獲悉噩耗後情緒激動，跪地痛哭，要警員安慰攙扶。警方在現場未有撿獲遺書，稍後在平台撿走男生的手機及眼鏡。警方發現男生在社交網曾透露受感情問題困擾，懷疑他為此尋死。
至傍晚6時許，十多名親友帶備香燭等祭品，返回現場焚燒冥鏹路祭，其間道士掛起死者生前的衣物進行招魂儀式，眾人神情悲傷，李母情緒激動，崩潰嚎哭。

個阿媽好慘，一個人咁辛苦養大個仔，而家個仔死左應該唔想再做人

嚟緊幾十年孤伶伶